秋天嚟啦！

好開心 好鍾意秋天

好凍

今日做咗好多好開心嘅嘢
有無人嚟分享快樂

無人理你

你理咗

我唔係人

咁你係咩

戰神

姐姐比五蚊你睇醫生好無

好 面交？

OK 留底tg
我只係九龍區出沒，唔過海唔入新界

冬天都就到

你留 我唔識留tg

@kylemok

癲夠未？

我靚仔唔靚仔？

香港要11月先叫有秋意 我九月係日本已經著緊牛仔褸
冬天就到唔好咩

我tg無set ac名

為咗我set返

咁點解你唔可以為咗我去學點樣留tg

冬天無女

啱啱搵到原來有個位set名
@sd404927

落葉
知秋

真心 點解係咁

講到春夏秋天就有女咁